New York Times 眾籌廣告出街！

好大版

感動

作為香港人,我好撚自豪
比港共,中共政府知道香港精英制教育既厲害
自己香港. 自己救!

推

呢個係第幾頁？

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

好大版 好感動
new york times 最貴

好靚

中共既思想
R 爆頭都諗唔明香港人會眾籌登報咁團結

push

push
等Trump Trump 落維尼面

1

希望admin可以集合曬所有國家廣告放喺一個Tweet然後大家retweet

#5 我要真普選

無記錯係A7

真係歷史性
香港人真係威
自己香港自己救

講左咁多年都仲未有
希望G20其他國家出下聲